唔好信呢間波衫代理

問佢攞翻條波褲好似要乞翻黎咁，又唔負責任

仲有人ig買野

重點黎架咩==

結果點？有冇收到

係， ig買野就預咗俾人呃
得罪講句，ig shop仲衰過淘寶

抵你死啦，係ig買嘢仲post上嚟